大家iPhone x粒電用到幾耐？

平時上下連登
睇下youtube
都好似似頂唔到一日

用左五個鐘得番36%電 算唔算正常？

pish